呢個片有齊60年代去到2018全球出口比較

原來美國帶頭咗咁耐

送多一段全球各國軍費開支

youtube有勁多呢啲圖，睇住半個世紀個變化，好好睇

條片好正
原來德國美國領先左咁耐

個presentation好正